我想問你地班撚樣憑乜嘢屌達哥？

我想問你地班撚樣憑乜嘢屌達哥？
逢星期一至五九點半開台打機，
咁多年黎風雨不改，
有無問過你地收一分錢呀？
咁多年黎不辭勞苦，病住沙聲都做直播
仲記得有次做到開唔到聲提早收台
呢啲野又有無人記得呀？

因為表態遲左，萬人圍插
呢個就係你地既答案？
佔中果時，一句在心中
之後sleeping dogs黑警mode
真兄弟一定記得

但係狗登為左捧什麼toy z定乜乜
係咁踩達哥
狗登小朋友當道我當佢唔識野
高登又跟住去反達？
無撚野呀？
咁多年兄弟比班𡃁仔講兩句話反就反？
做兄弟唔係咁樣嘛？

你夠未

我唔夠數

憑連衛兵
唔表態就係狗 就係支持 奶共

屌人唔表態好撚弱智

利申 未睇過達狗

小心 連衛兵好恐怖

樓主咪就係你口中嘅連衛兵囉

透過 HKG 分享一則貼文：我想問你地班撚樣憑乜嘢屌達哥？

咁多年加埋只係睇左一集如龍

睇卡關睇到我燥底
個心情最衰過愛隊輸左

樓主釣达粉

估唔到樓豬咁想同班迖狗粉爭Apple Watch